比利王 ♂車禍去世 終年48歲

RIP

RIP
唔知日本有無人悼念佢呢?

死咗年幾兩年啦 唔係咩

記錯 幾年前佢個frd食藥走咗
估唔到依家到佢

真？

哲學♂

大隻靚佬
可惜

當年睇佢既兄貴系列